返工我是十分支持

返工我是十分支持，只不過不要把你們的風災影響別人的生活。剛剛我wts app一個朋友恭敬他妻子生了女兒，但是他給我只是一個黑暗的回復，他說他老婆今天下午一個人而且救護車未能夠準時到達接她老婆，然後traffic jam 45分鐘才到律敦治醫院。醫生告訴他們 你們女兒嚴重腦缺氧，大量腦細胞死亡，可能日後會有點問題。有點問題即係傻？我只可以打一個長途電話安慰他。希望林奠放棄你們的自私，要返工你們可否用等交通回復才返？

以上純粹虛構

CHING不如等下個風打完先出POST